我正式宣布，支那肥豬無一個係無辜

話說，社畜見放假出去玩下，喺日本都成4、5年，未住過膠囊旅館嘅我，就揀左first carbin，不過呢間野隔音好差，隔離仲要住正個大陸肥婆，一到夜晚就開始食唔停口，d叫聲真係同豬欄既豬無分別，嘈到拆天，仲未算，條肥婆鐘意夜晚執喼，d膠袋聲cc沙沙，我見仲係11點都忍你

仆你個街成12點幾，仲係到執同食野，我真係忍唔住，但又唔想講蝗語

就同佢講：静かにしてください。他の人の御迷惑ですよ
佢：什麼？？說中文，我聽不懂

見到佢個死肥樣加態度，我終於忍唔住大大聲屌左佢老母同當場教佢咩叫靜，成個場即刻靜晒，條肥婆都無出聲，之後我落去同職員講話隔離好嘈要換床，後尾都換左個尾位比我，講真平時真係好少發脾氣，何況屌人，但對住呢d人真係忍唔住到火，所以d post成日屌支那我終於身同感受

不過，最想講既係，啱啱好似有人拎部手機出黎影，唔知佢邊到人，但麻煩唔好po上網唔該

ok